中國平安跌到咁，抽中左平安好醫生咪仆街

我唔抽啦 俾返啲錢我

頂你 你連自己都燈埋

早知唔撚抽 買俄女

可能好醫生上果日平安升得好勁lei

係唔係代表 有貨派俾你
申利 同船

一日一APPLE 醫生遠離我

邊有人睇一日就話仆街

平安跌到7 字頭喎ching

上市10倍股

抽實中既咩

買hsi牛補血對沖啦

到6 字頭未?

你抽唔中咪升囉 應該係

馬化雲之風雲四起

如果馬化雲燈到平安好醫生升50%以上我願意入數$1000比雲哥食餐飯

Mark

預我500

你抽中先講啦

今日可以做到一人一手

A組有20萬手
預期A組有廿一萬人抽
點一人一手

雲哥如果燈到好醫生升50%同平保上留$88，我叫雲哥做大佬

預我100 我窮人

笑死